{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho529123/jiolijoteu-yang-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698431009889&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=68182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202125981&selectedRatePlan=210929203&expediaPropertyId=11426820&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파인트리 지오"
    },
    "text": "パインツリージオ\\n\n大韓民国江原道襄陽郡県北面東海大路1579-25\\n\n襄陽を訪問する際、最も良い選択はパインツリージオでの宿泊です。 ここは活動的な楽しみが欲しい方に適しており、近くでスキューバダイビングも楽しめます。 無料特典としてWiFiとセルフ駐車が提供され、毎朝10:00~11:00にはセルフサービスの朝食も無料で提供されます。 ホテルは計21の客室で構成されており、チェックインは15:30から始まり、午前0時まで行われます。 チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は旅行前にご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインは満18歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 また、ペットの同伴は不可能であり、インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiを使用できます。 駐車は無料で可能で、その他は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "パインツリージオはどこに位置していますか？",
            "answer": "パインツリージオは大韓民国江原道襄陽郡県北面東海大路1579-25に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、パインツリージオでは近くでスキューバダイビングも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオの無料特典は何ですか？",
            "answer": "パインツリージオでは無料でWiFiとセルフ駐車が提供され、毎朝10:00~11:00にはセルフサービスの朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオの客室数は何室ですか？",
            "answer": "パインツリージオは計21の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "パインツリージオのチェックイン時間は15:30からです。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "パインツリージオのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "パインツリージオでは旅行前にご確認いただくよう、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "パインツリージオのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "パインツリージオのチェックインは満18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、パインツリージオではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、パインツリージオでは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオの駐車は有料ですか？",
            "answer": "いいえ、パインツリージオでは駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "パインツリージオは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、パインツリージオは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 591
    }
}